工程界除左業主之外 其他都係做狗

consultant contractor(main, sub) 物管

全部都係狗

利申 做緊

業主咪又係狗
利申:做緊

右業主都係狗?

業主

政府professional grade，冇得升都有100k，仲有屋津

仲要25% mpf

22日假。退休又有旅行津貼。又成日去外國交流

業主代表先係